［警世！］唔好去 unme fitness 到中伏！

代友post

-環境設備問題：成間野一個水機都冇 迫人買水 仲要成$8支

-間野都幾細間 跑步機有3-4部 skywalker 得一部 拉筋區都冇

-盲目批評：一開波度inbody 係咪都話你肥 ，即使低過22%，都話唔夠瘦

-話你左右唔balance 呢d PT9常用手法就梗架啦，明明左右腳差個0.幾，左右手我都認我右手比較大力，但問佢可以點改善既時候就話做返d for balance既動作就得，我問可唔可以淨係練弱個隻手，佢又話唔可以，咁樣弱手又會變強手⋯⋯我聽完完全得唔到一個具體既方法去解決我既問題

-PT無法提供專業知識：因為我有骨盆前傾，佢話我core好冇力，我就問佢：train親abs後背都好痛，有咩辦法解決？佢竟然話：你後背痛即係腹唔夠力囉，所以先會用左後背既力：0）我夠知我腹冇力啦，但練親都用錯左力即係練唔到，佢咁既答案即係無限loop，同冇講冇分別，真係上網睇coffee教骨盆前傾既人練abs都仲獲益良多

- 一個鐘PT堂內容空洞、垃圾：一開頭佢問我黎想學咩，我話想學用機同free weight，改善下d posture 啦，點知一個鐘內PT堂機都冇掂過，一個鐘入面淨係做左2組唔同既動作，一組20下仲要做足5組，e.g. squat +抬舉 做足成百次，已經用左成大半個鐘，都唔係問題，問題係你一路做佢淨係不斷話你左右手唔平衡，core冇用力etc，但又唔會教你正確姿勢/點改善，淨係叫你不斷做，話肌肉係會有記憶⋯⋯再做左reverse lunge 就完左成個PT 堂，真係無奈到喊⋯⋯

- Sales串過馬L: sales 西口西面，包括有心問佢小組價錢點計，佢：其實呢我預左你地睇完價錢先上黎，我地所有既價錢之前都係fb msg send左比你架啦！ 嘩，我即刻嬲到噴火，問你價錢就答啦，仲講到我冇背到你地公司既價錢係我唔岩咁，講到我咁冇誠意唔好曬佢時間sell我地咁，cls!!!!! 當我地話呢個場比想像中細既時候，佢又即刻起哂鋼咁：場大呢係用黎跑圈架咋！
-Sales毫無專業知識、誤導客人：個sales呀嬸竟然指住張inbody”Recommend calories intake”個行話係我地”建議既basal metabolic rate”，話我地需要達到每日二千幾既基礎代謝先至岩，而家得千幾太少，所以需要增肌，聽落都覺得cls，一個有操開既男人既basal metabolic rate都唔會到二千啦，個sales完全係將d資料錯誤咁演繹

-涉嫌違反商品說明：本身個pt堂就係包左價值$600既inbody，但最後想拎返inbody張information sheet做參考，職員竟然話係「內部文件」唔可以拎走，咁同請你食buffet 但只準夾唔比食有乜9分別？？

總結呢$200完全係白俾，去之前真係要check 下啲review, 唔好好似我地中伏

我仲諗住去join運動小組添

-環境設備問題：成間野一個水機都冇 迫人買水 仲要成$8支

呢間出哂名黑係店喎
不過算啦唔笑你報之前唔做research喇
條款有冇冷靜之類，雖然我諗多數都退唔到架啦

油麻地地鐵站隔離間黑店呀嘛
不時搵幾個賤種派卡片

呢間野fb ig係咁彈ads出黎12星期修身班真係好撚煩 見一次report一次 見佢唔係收得貴都差d中伏

無背price list唔上得去

觀塘間pt always都係黑店

咁好放低$200 比你落樓

可唔可以講吓有咩問題？

我本身有少少底 我主要想去學下free weight (barbell squat, deadlift, bench press等)同埋一般器械點用 但教練一半時間都係教普通squat同埋做下core腹肌動作 但啲動作其實上youtube都睇到 我想學嘅野我諗教左一堂都唔知有冇 或者其他教練好啲卦 我果個完全唔得

咁點解你唔主動講你想學d乜

有講但教練唔理我

普遍大場pt都係咁架啦 唔係新聞黎